曾經有一份至真嘅愛情擺喺我面前，但我冇去珍惜

曾經有一份至真嘅愛情擺喺我面前，但我冇去珍惜，到冇咗嘅時候先至後悔莫及--塵世間最痛苦莫過於此。如果個天可以畀個機會我番轉頭嘅話--我會同個女仔講我愛佢，如果係都要喺呢份愛加上一個期限--我希望係一萬年

原來被一個人全心全意咁去愛，係一件全世界最最最幸福既事
感謝你當時不留後路的真情，感謝你永遠坦誠的品質，感謝你離別時的輕盈瀟灑，與你相戀，是我這輩子最大幸事，也是最大的遺憾。

希望下世可以比我照顧你，愛你，錫你一生一世比幸福你

我希望我可以用一世俾幸福佢

你單野講左好多年啦 會唔會真係純粹因為你偷打丁而分先

我都想，但已經太遲了

我明

俾你珍惜到又點
栢拉圖愛情呀？